《卡巴拉島M》正式公開，高度還原PC版畫面，無縫地圖，實體碰撞

NTREEV多年前俾NCSOFT收購咗
養老hea咗咁多年終於有少少作為

今次《卡巴拉島M》有天堂M & 天堂2M嘅元素加入
所以設計成無縫地圖，有實體碰撞，冇得穿人穿怪，走位企位好重要
至於天堂M & 天堂2M嘅課金元素就....

瑪奇mobile同天翼m都一直跳票，NCSOFT之前天堂M & 天堂2M都一直好快手，今次分分鐘快手過NEXON出

熱門舊OLG就嚟出齊手機版
順便屌下NEXON老母，吊足咁多年胃口一隻都未出
gungho幾時生性出返ECO手機版？

正阿喂...

卡巴拉島M 2020年底韓國推出，PangYa 2021年出
同天堂m一樣可以用NCsoft Purple跨平台喺windows PC玩
另外，年底新arm mac都可以裝ios app玩

簡單講，依家韓OLG主打跨平台手機+PC
頹足咁多年，終於可以靠舊有經典IP捲土重來

source

開返係APP台喇屌

跨PC平台

LM待玩

等緊巨商m 吹到好大

加一

補官方影片

冒險影片，展示隨天氣時間變化嘅地圖互動

遊戲特色總結

幾時開

童年回憶
記得以前係玩羊嗰隻角

童年回憶

-跨平台，可透過NCsoft Purple在 PC上玩
-保留原有的2D畫風，但畫質比原PC版來的更精緻
-完善劇情，可以體驗PC版未完成的故事結局
-根據天氣、時間不斷變化的冒險世界

-因被Ncsoft收購多年，會加入Ncsoft的MMORPG設計(課金)哲學
-製作人形容是可愛+輕量化的天堂M
-無縫地圖(秒讀圖)、實體碰撞、公會戰大型PVP、衝裝不會像天堂M那樣爆掉

-先在韓國發行，然後在PC原版推出過的國家上市
-3款之中主打卡巴拉島，希望2020年底至少推出一款
-上市或受Ncsoft自家的<Blade＆Soul 2>和<Aion 2>影響而延誤
-不少開發人員還是原PC版的，所以目前只用了一年時間就開發了不少內容

以上資料整理自Thisisgame & Gamemeca

暫時睇個畫風唔多吸引寧願佢直接搬pc版

童年回憶 聽到bg就覺得好正

等左好耐終於到呢隻

姐係會有中文版?

AOE技狂掃場好正
不過睇卡巴M宣傳片，佢改到個個都係AOE技

ncsoft 2012收購咗NTREEV，今次3隻GAME都由NC發行
而NC不嬲有台灣子公司，所以唔會唔出嘅，問題只係幾時出

LM

好多台仔台妹玩緊泡點服 同以前一樣咁nice

btw 天堂2M舊年公測至今仲未出台版，我估應該係整緊台版purple
韓版purple係可以揀到繁中介面，但login唔到台版acc，我仲用到B&S韓版封測嗰時嘅acc
明明nc喺出B&S台版嗰時已經打通晒韓日台acc service冇得重複用
唔明有咩問題要搞咁耐

俾大家睇下NC purple嘅功能
隻game喺pc上係行緊x86 native，不是模擬器
而個通訊app係可以同步遊戲內對話

卡巴拉島啲私服真係營運得最好，亦都多玩家
天翼、ECO啲私服都好唔掂